<resources>
    <string name="app_name">Loiu</string>
    //titulos
    <string name="bemVindo">Bem-Vindo(a)</string>
    <string name="informeCelular">Informe seu celular</string>
    <string name="TokenAcesso">Token de acesso</string>
    <string name="DadosCnpj">Dados do CNPJ</string>
    <string name="DadosPessoal">Dados Pessoal</string>
    <string name="DadosDocumento">Foto de Documento</string>
    <string name="DadosAreaAtuacao">Área de Atuação</string>
    <string name="CodigoIndicacao">Código de Indicação</string>
    <string name="ContratoAceite">Contrato de Aceitação</string>
    <string name="assinaturaContrato">Assinatura do Contrato</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="meusDados">Meus Dados</string>
    <string name="DadosCadastrais">Dados cadastrais</string>
    <string name="MinhaEmpresa">Minha empresa</string>
    <string name="DadosBancários">Dados Bancários</string>

    // Erros
    <string name="tituloErro">Ops!</string>
    <string name="erroSolicitaToken">Algo deu errado, tente novamente</string>
    <string name="reenviarToken">Reenviar token em </string>
    <string name="erroCodigoIndicacao">Código de indicação inválido </string>>
    <string name="erroCnpj">Não foi possível carregar os dados do CNPJ</string>
    <string name="erroFoto">Adicione uma foto do documento</string>
    <string name="erroCadastro">Algo deu errado no envio de cadastro, tente novamente em instantes</string>
    <string name="erroiometria"> parece que voce não possui biometria </string>
    <string name="erroPadrao">Algo deu errado, tente novamente</string>
    <string name="erroDeLogin">Algo deu errado, tente fazer login de outra forma</string>

    // titulo inputs
    <string name="possuiCore">Possui CORE ?</string>"
    <string name="razaoSocial">Razão Social</string>
    <string name="nomeFantasia">Nome Fantasia</string>
    <string name="cep">CEP</string>
    <string name="endereco">Endereço</string>
    <string name="bairro">Bairro</string>
    <string name="cidade">Cidade</string>
    <string name="cidades">Cidades</string>
    <string name="estado">Estado</string>
    <string name="estados">Estados</string>
    <string name="mesorregioes">Mesorregiões</string>

    <string name="erroAceites">Aceites os termos de uso e a política de privacidade</string>
    //palavras
    <string name="cnpj">CNPJ</string>
    <string name="celular">Celular</string>
    <string name="continuar">Continuar</string>
    <string name="adiconarFoto">Adicionar Foto</string>
    <string name="nome">Nome</string>
    <string name="sobrenome">Sobrenome</string>
    <string name="todos">Todas</string>>
    <string name="cpf">CPF</string>
    <string name="dataNacimento">Data de Nacimento</string>
    <string name="codigoIndicao">Código de indicação</string>
    <string name="telefoneComercial">Telefone Comercial</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="TituloErro">Erro</string>
    <string name="finalizar">Finalizar</string>
    <string name="entrar">Entrar</string>


    <string name="loiuInforma">Loiu informa</string>


    //frases informativas
    <string name="informe">Informe seu CNPJ para prosseguir\ncom o seu acesso</string>
    <string name="informaDivergencia">Informa divergência </string>
    <string name="slecioneAmbiente">Informe o ambiente que deseja acessar</string>
    <string name="informeCelularDescricao">Informe seu celular para receber seu\n token de acesso</string>
    <string name="informeToken">Informe abaixo o token enviado para o número</string>
    <string name="naoRecebiToken">não recebi o token</string>
    <string name="inormacaoCelular">Número informado no \nacesso para recebimento \nde token</string>
    <string name="infoTireUmaFoto">Tire uma foto do seu documento pessoal de identificação (RG ou CNH)</string>
    <string name="infosFotos">• O documento deve estar aberto e aparecendo  ............. por completo;\n
        •  Certifique-se que todos os dados estejam legíveis;\n
        •  Tire a foto em um local iluminado;\n
        •  Evite reflexos na foto;\n
        •  Evite fundos estampados na foto.</string>
    <string name="infoMesorregiao">Selecione abaixo as mesorregiões que deseja realizar suas vendas</string>
    <string name="infoCidades">As cidades são de acordo com as\n mesorregiões escolhidas anteriormente</string>
    <string name="infoIndicacao"> Você foi indicado? Informe o código de quem te indicou e confirme os dados</string>
    <string name="continuarSemCodigo">Continuar sem código</string>

    <string name="infoEstados">Selecione abaixo o estado que deseja realizar suas vendas</string>
    <string name="limparTexto">Limpar assinatura</string>
    <string name="acessarOutraConta">Acessar outra conta</string>
    <string name="tokenSolicitadoComSucesso">Token solicitado com sucesso</string>
    <string name="entrarComToken">Entrar com token</string>


    <string name="euliEAceito">Eu li e aceito as</string>
    <string name="politicaPrivacidade">Políticas de Privacidade</string>
    <string name="termosDeUso">
        Termos de uso
    </string>
    <string name="infoContrato">Eu li e aceito as normas do contrato
    </string>

    <string name="infoSucesso">
        Você completou seu cadastro e com isso, te damos as boas-vindas ao Loiu.\n\n

Falta pouco para você maximizar suas vendas, representando as melhores marcas com as melhores condições OL para seus clientes.\n\n

Entraremos em contato via WhatsApp e/ou telefone para validar os dados e agendar um primeiro contato com nosso gestor de vendas, que te passará todas as condições comerciais e o treinamento que você precisa para começar suas vendas.\n \n

Dúvidas sobre o seu cadastro ou sobre o Loiu,
    </string>

    <string name="faleComNossaEquipe">Fale com nossa equipe.</string>
    <string name="buscarMessoregiao"> Buscar mesorregião</string>
    <string name="buscaCidades">Buscar Cidades</string>


    //mascaras
    <string name="mascaraCnpj">00.000.000/0000-00</string>
    <string name="mascaraCpf">000.000.000-00</string>
    <string name="mascaraCep">00000-000</string>
    <string name="mascaraData">00/00/0000</string>
    <string name="mascaraCelular">00 0 0000-0000</string>"
    <string name="mascaraTelefone">00 0000-0000</string>
    <string name="mascaraEmail">email@email</string>
    <string name="Selecione">Selecionar...</string>
    <string name="Selecionar">Selecionar</string>


    // mensagem de Erro
    <string name="erroSuporteWhats">Algo deu errado, tente novamente mais tarde</string>
    <string name="erroSenha">Senha incorreta</string>
    <string name="completeToken">Complete o token de acesso</string>
    <string name="erroInternet">Erro ao buscar dados</string>
    <string name="erroMessoRegiao">Seleicone uma mesorregião</string>

    //descrição
    <string name="descricaoVisaulizaSenha">clique aqui para visualizar senha</string>


    // ambientes
    <string name="strAr">vamos para o ambiente de Ar</string>
    <string name="strStage">vamos para o ambiente de Stage</string>
    <string name="strQA">vamos para o ambiente de QA</string>
    <string name="strExterno">vamos para o ambiente de Externo</string>
    <string name="strInterno">vamos para o ambiente de Interno</string>

    <string name="ambienteAr">Estamos no Ar</string>
    <string name="ambienteStage">Estamos no Stage</string>
    <string name="ambienteQA">Estamos no QA</string>
    <string name="ambienteExterno">Estamos no Externo</string>
    <string name="ambienteInterno">Estamos no Interno</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="politica">
        POLÍTICA DE PRIVACIDADE
A presente Política de Privacidade tem por finalidade demonstrar o compromisso do Loiu com o sigilo e a segurança das informações coletadas dos seus Usuários, Parceiros, Clientes e Fornecedores.

A seguir estabelecemos diretrizes que determinam o padrão do Loiu para coleta, utilização, compartilhamento e proteção de dados dentro do escopo de fornecimento dos produtos, serviços e funcionalidades dos sites, aplicações sistemas que suportam as atividades das nossas marcas.

1. QUAIS INFORMAÇÕES COLETAMOS
As informações que coletamos sobre você e o modo como as coletamos podem variar de acordo com os produtos e serviços que você utiliza e contrata, pela forma como os produtos e serviços foram usados e como você interagiu com o Loiu. Estas informações podem ainda ser obtidas através de um terceiro que tenha a sua permissão para compartilhar estas informações conosco ou podem ser de acesso público, respeitados os princípios da finalidade e boa fé que justificam sua utilização.

Algumas informações que você poderá compartilhar conosco, a depender da unidade de negócio, quando você insere ou submete voluntariamente ao interagir com o Loiu:

Dados Cadastrais: Nome completo, nome de usuário e senha, data de nascimento/constituição, número de identidade, número de CPF, número de CNPJ, e-mail, endereço físico, número de telefone e cópias de documentos que comprovem a regularidade das informações prestadas;
Dados de Identificação Digital: endereço de IP, registros de acessos (páginas acessadas, horários e datas de acesso e dispositivo de acesso utilizado, tipo de navegador), informações de autenticação, geolocalização e cookies.
O Loiu não é responsável pela precisão e veracidade das informações que você prestar ou pela sua desatualização, sendo de sua exclusiva responsabilidade prestá-las com exatidão e atualizá-las sempre que necessário.

Todas as tecnologias utilizadas para coleta de dados respeitarão sempre a legislação vigente e os termos desta Política de Privacidade e da Política de Segurança da Informação do Loiu.

Você será sempre informado sobre os dados que estão sendo coletados, sendo seu exclusivo critério fornecer ou não seus dados pessoais. Você está ciente que, se optar por não fornecer determinados dados poderá não ter o acesso ao conteúdo desejado, por questões de segurança e, na maioria dos casos, pela impossibilidade de prestarmos o serviço ou fornecermos o produto solicitado sem as requeridas informações.

2. COMO ARMAZENAMOS E TRATAMOS AS INFORMAÇÕES COLETADAS
Os dados coletados e os registros de atividades serão armazenados pelo Loiu em ambiente seguro e controlado, obedecendo as diretrizes da sua Política de Segurança da Informação e pelo prazo mínimo especificado a seguir:

Para a celebração e execução do seu contrato e para dar seguimento aos seus pedidos: No interesse legítimo dos negócios do Loiu, por exemplo, para comercialização e entrega de Produtos, serviços de acompanhamento de pedidos, suporte ao cliente, avaliação de crédito e regularidade do estabelecimento parceiro, para viabilizar pagamentos, prevenção de fraudes, para garantia da segurança da nossa rede e serviços, para envio de comunicações promocionais, direcionamento de ofertas relevantes e para melhoria das atividades do Loiu. Sempre que dependermos deste fundamento jurídico para tratar os seus dados, avaliaremos os nossos interesses comerciais para garantir que não se sobrepõem aos seus direitos. Prazo mínimo: 5 (cinco anos) contados do término da relação. Fundamento Legal: Art. 931 do Código Civil 2020, Art. 12 e 34 do Código de Defesa do Consumidor, Art. 6° e 22 do Marco Civil da Internet; Art. 7°, IX e X da Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais;
Cumprimento de uma obrigação legal e regulatória: a fim de manter suas atividades sempre transparentes e regulares, o Loiu precisa cumprir uma série de normas e requisitos regulatórios aos quais esteja obrigado, o que pode incluir, por exemplo, solicitação e arquivamento de documentação relativa à pessoa Jurídica cadastrada, todos sujeitos a rigorosas Políticas Internas.
No seu consentimento: nos casos em que o Loiu não recorra a outro fundamento jurídico. Este consentimento pode ser retirado a qualquer momento.
Para fins de auditoria, segurança, controle de fraudes e preservação de direitos, o Loiu poderá permanecer com o histórico de registro dos dados por prazos maiores aos estabelecidos nesta Política de Privacidade, nas hipóteses que a lei ou norma regulatória assim estabelecer ou para preservação de direitos.

3. COMO COMPARTILHAMOS SUAS INFORMAÇÕES
Suas informações são compartilhadas de acordo com o seu consentimento ou quando necessárias para concluir transações e fornecer determinado produto ou serviço, ajudar a personalizar sua experiência online e aumentar a praticidade do seu acesso.

Os dados que você nos fornecer sobre suas preferências pessoais e demográficas podem ser usados para nos auxiliar a oferecer conteúdo, propagandas, produtos e serviços que nós acreditamos ser interessantes a você. Além disso, nós podemos compartilhar estas informações, de forma genérica e agregada, sem revelar suas informações pessoais, com nossos parceiros comerciais, para fins estatísticos.

O Loiu poderá também compartilhar dados com suas afiliadas, subsidiárias e empresas pertencentes ao seu grupo econômico para tornar um cadastro mais conveniente como, por exemplo, limitar o número de vezes que você tem que se registrar ao inserir nome de usuário e senhas cadastrados.

Em todos os casos, serão compartilhados apenas os dados imprescindíveis para que todos estes parceiros comerciais desempenhem suas atividades, no limite estrito do que foi contratado. Ademais, tais parceiros serão obrigados, por meio de contratos de confidencialidade, a não arquivar, manter em arquivo, compilar, copiar, reproduzir ou compartilhar tais dados com quem quer que seja, além de respeitar a Política de Segurança do Loiu.

Caso seja solicitado, poderemos compartilhar seus dados com autoridades policiais, órgãos governamentais, autoridades reguladoras, tribunais ou outras autoridades públicas, quando a tal formos obrigados ou autorizada, nos termos da legislação nacional vigente. Também neste caso, a divulgação ocorrerá apenas na medida necessária para cumprir determinação judicial, permanecendo sigilosos os dados não requeridos pela autoridade em questão.

4. COMO ACESSAR E CONTROLAR SUAS INFORMAÇÕES
Você pode fazer escolhas sobre a coleta e o uso dos seus dados pessoais pelo Loiu, como exibição, retificação ou exclusão, entrando em contato com as ferramentas que disponibilizamos ao final desta Política. Em alguns casos, no entanto, sua capacidade de acessar ou controlar dados pessoais poderá ser limitada, conforme necessário ou permitido pela lei aplicável. O acesso ou o controle de seus dados depende também de cada unidade negócio do Loiu que você utiliza.

Uma solicitação de exclusão de dados pessoais deverá respeitar o interesse legítimo e os fundamentos legais e regulatórios previstos no Item 3 desta Política de Privacidade. Findo o prazo e a necessidade legal, tais dados poderão ser excluídos com uso de métodos de descarte seguros ou serão utilizados apenas de forma anonimizada pelo Loiu.

5. COMO FAZEMOS A SEGURANÇA DAS SUAS INFORMAÇÕES
Sempre que suas informações são armazenadas em nossos sistemas, elas são protegidas contra o acesso ou uso não autorizado de terceiros. Além disso, estas informações são mantidas em servidores protegidos e efetivamente seguros. Nem mesmo os funcionários do Loiu têm livre acesso à sua base de dados, cuja limitação está restrita apenas àquelas pessoas cujas funções o exijam.

Visto que suas informações pessoais são protegidas por Lei específica (Lei nº 13.709/2018) e são consideradas especialmente sensíveis, o Loiu toma todas as precauções necessárias para mantê-las seguras e para cumprir todos os requisitos da legislação. Toda informação que você transfere ao Loiu é realizada através de conexões seguras de Internet, utilizando sistemas criptografados, principal tecnologia atualmente disponível para segurança online e chaves de segurança eletrônicas.

Importante destacar que, apesar dos esforços do Loiu em oferecer um ambiente seguro para a guarda de informações, o Loiu não terá qualquer responsabilidade na ocorrência de eventuais ataques, invasões ou outros atos ilícitos cometidos por terceiros no ambiente da internet. Desta forma, o Loiu exime-se de qualquer responsabilidade por danos causados por terceiros, inclusive por invasões em sites, aplicações, sistemas ou na base de dados, por vírus ou por vazamento de informações, a menos que fique comprovada sua culpa exclusiva.

6. DISPOSIÇÕES GERAIS
O Loiu recomenda que você mantenha sua senha sob total sigilo, evitando a sua divulgação a terceiros. O Loiu nunca solicitará que você informe sua senha fora do site, aplicação ou sistema, como por exemplo telefone, e-mail ou por qualquer outro meio de comunicação. Se você esquecer a sua senha para qualquer área de negócio do Loiu, oferecemos um sistema de recuperação de senhas automatizado, o qual pode ser acessado nos links disponíveis na mesma página de registro.

Caso você tenha se cadastrado para receber newsletter das unidades de negócio do Loiu, você concorda em receber notícias, publicidade personalizada sobre produtos e serviços e outras informações.

O Loiu poderá alterar, a qualquer tempo, esta Política de Privacidade visando o aprimoramento e melhoria das suas atividades, sendo que essas alterações, modificações e/ou ajustes terão efeito somente após se tornarem públicos. Desse modo, você concorda em rever esta Política de Privacidade de tempos em tempos, sempre que acessar os sites, aplicações e sistemas do Loiu.

7. DÚVIDAS E COMUNICAÇÕES SOBRE PRIVACIDADE
Se houver algum questionamento, dúvida, denúncia ou solicitação com relação a esta Política de Privacidade ou sobre qualquer condição aqui prevista, entre em contato com o nosso SAC disponível através do e-mail atendimento@Loiu.com.br ou do telefone (11) 3263-0044 .

Você autoriza qualquer comunicação via e-mail (aos endereços informados no seu cadastro), SMS, aplicativos de comunicação instantânea ou qualquer outra forma digital e virtual e reconhece tais comunicações como válidas e eficazes. O Loiu envia apenas mensagens publicitárias e institucionais, divulgando produtos e serviços ou atualizando informações. Caso receba um e-mail com outros assuntos ou solicitação, desconsidere-o e entre em contato com os canais disponibilizados nesta Política de Privacidade.
    </string>

    <string name="temoDeuso">
       (atualizado em 22 de Fevereiro de 2024)
Estes Termos e Condições Gerais de Uso (“Termo” ou “Instrumento”) aplicam-se ao uso dos serviços oferecidos pela LOIU SERVIÇOS DE TECNOLOGIA E REPRESENTAÇÃO COMERCIAL LTDA, pessoa jurídica de direito privado, inscrita no CNPJ / MF sob o nº 47.423.823/0001-93, com sede na Alameda Terracota, 215, Cerâmica, 5º andar, Cidade de São Caetano do Sul, Estado de São Paulo, para realização dos serviços objeto deste Termo, doravante denominada LOIU. Ao aceitar eletronicamente o presente Termo, através do clique no botão “Li e aceito os Termos de Uso” da página de cadastro, o USUÁRIO estará automaticamente aderindo e concordando em se submeter integralmente a seus termos e condições e a qualquer de suas alterações futuras, além de aceitar as disposições das Políticas de Privacidade.

1 DEFINIÇÕES E OBJETO

Cláusula 1ª - DAS DEFINIÇÕES

1.1 Para exata compreensão e interpretação dos direitos e obrigações previstos no presente Termo, são adotadas as seguintes definições:

CADASTRO INICIAL: ficha cadastral com os dados do USUÁRIO, informado ao iniciar o cadastro na PLATAFORMA LOIU.

CADASTRO COMPLETO: ficha cadastral recebida pelo USUÁRIO, após preenchimento do cadastro inicial e cumprimento das exigências necessárias para acessar às funcionalidades da PLATAFORMA LOIU, cujo preenchimento é necessário para que o cadastro seja analisado e, se aprovado, o USUÁRIO poderá acessar a plataforma de gestão e todas as suas funcionalidades.

FABRICANTE: fabricantes dos produtos disponibilizados para venda pelos USUÁRIOS;

USUÁRIO: pessoa natural ou jurídica que utiliza a PLATAFORMA LOIU. Isso inclui os Fabricantes, que são responsáveis pelos itens disponibilizados para venda; os Agentes, que atuam como intermediários em propostas e pedidos relacionados aos produtos oferecidos pelos Fabricantes; e os Clientes, que são os estabelecimentos que adquirem os produtos disponibilizados pelos Fabricantes ou recebem outras ações oferecidas pela PLATAFORMA LOIU. Os AGENTES podem exercer atividades em caráter permanente ou temporário, representando diversas empresas ou marcas.

CLIENTE: estabelecimento que irá adquirir os produtos ofertados pelo FABRICANTE ou receber outras ações oferecidas pela PLATAFORMA LOIU. Isso ocorrerá por meio das negociações realizadas pelos AGENTES e formalizadas por meio das ferramentas específicas para operação de vendas e outras ações disponibilizadas pela PLATAFORMA LOIU.

PLATAFORMA LOIU: consiste em uma plataforma digital através da qual os USUÁRIOS, representados pelos FABRICANTES, AGENTES e CLIENTES, terão acesso a diversas oportunidades junto a dezenas de MARCAS PARCEIRAS para realizar ações disponibilizadas na PLATAFORMA LOIU. O serviço da LOIU limita-se à gestão da aplicação (PLATAFORMA) e a outros serviços associados, como gerenciamento de pedidos e pagamentos, colaboração na resolução de problemas nos pedidos, entre outros. Nesse sentido, a PLATAFORMA LOIU opera como um “marketplace”, proporcionando um ambiente de intermediação entre as partes, onde os USUÁRIOS podem conduzir ações comerciais.

APLICATIVO: programa que deve ser baixado por meio do serviço de distribuição digital de aplicativos compatíveis com o sistema operacional do aparelho celular e dispositivo móvel do USUÁRIO. Por meio do aplicativo, o USUÁRIO, quer seja FABRICANTE, AGENTE ou CLIENTE, poderá solicitar a disponibilização dos serviços da PLATAFORMA LOIU. Isso é feito mediante o preenchimento dos CADASTROS necessários e posterior aceite do presente termo e aprovação do perfil comercial do USUÁRIO pela PLATAFORMA LOIU.

AÇÕES: Refere-se a todas as atividades que podem ser realizadas pelos USUÁRIOS em relação a cada tipo de produto ou MARCAS PARCEIRAS. Isso inclui pesquisas no CNPJ, intermediação de venda, merchandising, consultoria, positivação, entre outras atividades.

MARCAS PARCEIRAS: Empresas ou entidades que colaboram mediante a disponibilização de produtos ou serviços para negociação e venda pelos AGENTES aos CLIENTES por meio da PLATAFORMA LOIU. Essas empresas ou entidades estabelecem parcerias comerciais com a LOIU para oferecer seus produtos ou serviços aos AGENTES e, consequentemente, aos CLIENTES, de acordo com este Instrumento.

Cláusula 2ª – DO OBJETO

   </string>
    <string name="segundaParteTermos">

2.1 Este instrumento estabelece as regras que regem a prestação dos serviços tecnológicos pela LOIU ao USUÁRIO, bem como os termos e condições para utilização das ferramentas disponibilizadas na PLATAFORMA LOIU pelo próprio USUÁRIO.

2.2 O serviço provido pela LOIU restringe-se à disponibilização da aplicação (PLATAFORMA) e a outros serviços tecnológicos correlatos, tais como desenvolvimento de software, gestão de servidores e sistemas tecnológicos, entre outros.

2.3 A LOIU não assume responsabilidade pelo conteúdo e funcionamento das operações de venda, condições de faturamento, estoque, aprovação de crédito, entrega de produtos ou quaisquer termos estipulados pelas MARCAS PARCEIRAS. Ainda mais, a LOIU não será responsabilizada por eventuais danos ou prejuízos decorrentes dessas operações.

2.4 Este termo não regula a relação entre os AGENTES e os FABRICANTEES, haja vista que a PLATAFORMA LOIU não exerce controle ou influência sobre essas relações e, portanto, não assume responsabilidade, seja de forma direta ou indireta, por quaisquer atividades inerentes a essas relações.

DAS OPERAÇÕES DO USUÁRIO NA PLATAFORMA LOIU

Cláusula 3ª – DA CRIAÇÃO DE CONTA E USO DA PLATAFORMA

3.1 Para utilizar a PLATAFORMA LOIU, o USUÁRIO deverá preencher o CADASTRO COMPLETO após o envio do CADASTRO INICIAL, para a obtenção de um TOKEN de acesso à PLATAFORMA LOIU. Todos os dados solicitados devem ser fornecidos de forma completa e precisa.

3.2 A PLATAFORMA LOIU estará disponível para o USUÁRIO 24h (vinte e quatro horas) por dia, 7 (sete) dias por semana, salvo nos casos de manutenções regulares ou problemas técnicos.

3.3 O USUÁRIO é obrigado a comunicar imediatamente a LOIU sobre qualquer uso não autorizado de sua conta ou acesso não autorizado por terceiros. O USUÁRIO é o único responsável pelas operações realizadas em sua conta.

3.4 A PLATAFORMA LOIU se reserva o direito de utilizar todos os meios válidos e possíveis para identificar os USUÁRIOS, portanto, poderá a LOIU, a qualquer momento, a seu critério, solicitar cópias de documentos do USUÁRIO, de forma a garantir a veracidade dos dados. Nestes casos, a LOIU poderá suspender o fornecimento dos serviços até o recebimento dos documentos solicitados, ficando isenta de qualquer responsabilidade ou ressarcimento ao USUÁRIO.

3.4.1. Se a PLATAFORMA LOIU identificar informações incorretas, o AGENTE deverá realizar as devidas correções, em prazo a ser determinado pela PLATAFORMA LOIU. Caso contrário, o acesso do AGENTE à plataforma será bloqueado até a regularização do CADASTRO. Além disso, em circunstâncias que visem proteger os interesses da LOIU e de seus USUÁRIOS, o CADASTRO poderá ser cancelado de forma definitiva, em razão de descumprimento de disposições deste Instrumento ou do Manual de Condutas da PLATAFORMA LOIU.

3.5 O AGENTE não poderá utilizar um nome completo na PLATAFORMA LOIU que se assemelhe ao nome “LOIU”, ou sugira qualquer associação com a LOIU. Além disso, serão removidos nomes que sejam considerados ofensivos ou que contenham dados pessoais do AGENTE, URLs ou endereços eletrônicos.

3.5.1 O descumprimento dessas diretrizes pode resultar no cancelamento da participação do AGENTE na plataforma, a critério da PLATAFORMA LOIU, visando proteger os interesses da PLATAFORMA LOIU e de seus USUÁRIOS.

3.6 O USUÁRIO será integralmente responsável por certificar-se de que a configuração de seu equipamento está em pleno acordo com os requisitos mínimos de segurança, necessários à fruição dos serviços oferecidos pela LOIU, que estará livre e isenta de qualquer responsabilidade decorrente da não observância do disposto nesta cláusula.

3.7 É ressalvado à LOIU o direito de suspender ou excluir definitivamente da plataforma o USUÁRIO que descumprir os termos desse instrumento, o Código de Conduta da LOIU ou qualquer política ou documento da LOIU que contenha obrigações do USUÁRIO.

3.8 As atividades de mediação mercantil realizadas na PLATAFORMA LOIU não implicam caráter de exclusividade. Os AGENTES têm o direito de conduzir negociações com outras empresas, mesmo que estas estejam em concorrência direta com os FABRICANTES.

Cláusula 4ª - DOS PRODUTOS E LOCAIS DISPONÍVEIS PARA AÇÕES DO USUÁRIO

4.1 Os produtos e ações objeto das negociações serão especificados e exibidos no sistema do AGENTE, conforme disponibilização pelo FABRICANTE, de maneira dinâmica, ou seja, podem sofrer alterações, cabendo ao AGENTES acompanharem, constantemente, as informações disponibilizadas na PLATAFORMA. As condições informadas no momento da conclusão do pedido ou ação, contudo, não poderão ser objeto de alteração.

4.2 O AGENTE poderá desempenhar a sua atividade nos CLIENTES autorizados pelo respectivo FABRICANTE, para cada produto ou ação disponível, entre as regiões geográficas selecionadas pelo AGENTE na plataforma.

4.2.1 Os locais autorizados para as ações do AGENTE também serão exibidos na PLATAFORMA LOIU, de maneira dinâmica e sujeitos a alteração conforme as condições momentâneas estabelecidas livremente pela PLATAFORMA.

4.3 O AGENTE não contará com exclusividade para realizar a negociação de quaisquer produtos ou para atuar em quaisquer regiões geográficas, salvo nos casos especificados neste instrumento ou em outros documentos oficiais disponibilizados pela PLATAFORMA LOIU ou pelo FABRICANTE como, por exemplo, termos específicos versando acerca da exclusividade.

4.4 Sem prejuízo do quanto disposto na cláusula 4.3 acima, o AGENTE poderá obter autorização para atuar, de maneira exclusiva, temporariamente em regiões ou CLIENTES específicos para negociação de produtos e ações indicados previamente na PLATAFORMA, conforme os parâmetros definidos livremente e de maneira variável pelos FABRICANTES e/ou pela PLATAFORMA LOIU.

4.4.1 As informações sobre eventuais autorizações para atuação exclusiva serão exibidas na PLATAFORMA do USUÁRIO, de maneira dinâmica e variável.

4.4.2 A exclusividade mencionada nesta cláusula 4.3 poderá ser revogada a qualquer tempo, hipótese que será devidamente sinalizada no portal do AGENTE, respeitando-se as condições estabelecidas no momento da concessão da exclusividade.

CLÁUSULA 5ª - DOS PAGAMENTOS

5.1 Durante a vigência deste Termo, a LOIU compromete-se a pagar o percentual ou valor atribuído às ações realizadas pelo AGENTE.

5.2 Os percentuais da bonificação e pagamento sobre ações que o AGENTE terá direito serão exibidos na PLATAFORMA no momento exato da venda ou ação, podendo variar de acordo com o produto, valores, quantidade ou outros critérios definidos livremente pelo FABRICANTE.

5.3 Os pagamentos das operações comerciais decorrentes das negociações, serão gerenciados pela LOIU que fará o devido pagamento da bonificação e/ou outros valores correspondentes às negociações realizadas pelo AGENTE, em até 60 (sessenta) dias contados a partir do mês subsequente à efetivação das negociações.

5.3.1 Caso o pedido ou ação não se consolide em razão da falta do item, problemas de logística, problemas de crédito, devolução ou na hipótese de não aprovação da ação, o AGENTE não fará jus ao recebimento de qualquer bonificação ou pagamento.

5.3.2 A LOIU poderá antecipar o pagamento das comissões ao USUÁRIO, sendo que na hipótese de não consolidação da ação, o valor do adiantamento será deduzido das próximas comissões que lhe sejam devidas.

5.4 Ao concluir cada transação o AGENTE atesta que concorda com as condições comerciais definidas entre as partes no momento do fechamento do pedido.

5.5 Após a etapa de aceitação do pedido ou ação, o valor acordado pela PLATAFORMA LOIU permanecerá inalterado.

5.6 Os USUÁRIOS reconhecem que a conclusão da etapa de pedido ou ação não reflete necessariamente o momento final de faturamento, que podem trazer valores distintos em relação a variações de estoque, questões logísticas, dificuldades de crédito e outras contingências, inerentes ao contexto comercial.

5.6.1 Em razão do disposto acima, os USUÁRIOS reconhecem que o provisionamento do comissionamento ao AGENTE está vinculado ao efetivo faturamento realizado pelo FABRICANTE. Em cenários nos quais o pedido ou ação não se concretizem em virtude das situações mencionadas previamente, o AGENTE não terá direito à bonificação ou pagamento correspondente.

5.7 No momento da transmissão dos pedidos, serão exibidos, no painel do AGENTE, os detalhes correspondentes às vendas negociadas ou às ações realizadas e aos valores provisionados em favor do AGENTE.

5.7.1 Ao concluir uma ação, seja de vendas, merchandising ou comercial, o AGENTE deverá declarar que concorda com as condições relacionadas àquela ação, clicando no ícone “aprovar condições” no prazo de 24h (vinte e quatro horas) contados a partir da conclusão do pedido, sob pena de desconsideração total da ação pretendida e cancelamento.

5.7.2 Caso o AGENTE discorde das condições exibidas no espelho da ação, poderá apresentar a sua reivindicação clicando no ícone “cancelar” hipótese em que a ação será descontinuada e cancelada.

5.8 O percentual de pagamento das comissões e o valor atribuído à outras ações serão informadas na PLATAFORMA e poderão variar de acordo com as condições estabelecidas pela PLATAFORMA LOIU e exibidas no momento da escolha dos produtos ou ações para negociação.

5.9 A consolidação dos pedidos faturados dentro de um mês será realizada e apresentada ao AGENTE no máximo até o 6º (sexto) dia útil do mês seguinte, por meio da PLATAFORMA LOIU. O USUÁRIO terá 2 (dois) dias úteis para contestar valores e termos, por meio do canal dedicado na plataforma, ou mediante envio de uma Nota Fiscal de comissionamento para o e-mail nota@loiu.com.br, contendo o valor exato exibido na PLATAFORMA e detalhando a natureza da bonificação.

5.10 A PLATAFORMA LOIU terá um prazo de 10 (dez) dias úteis após o recebimento da Nota Fiscal para análise e pagamento. A transferência eletrônica será feita para a conta bancária previamente cadastrada e validada na PLATAFORMA. Não serão efetuados depósitos em contas de terceiros. O pagamento também poderá ocorrer por meio de instrumentos digitais de pagamentos e recebimentos oferecidos pela própria PLATAFORMA LOIU.

5.11 Caso haja contestação após o período mencionado no item 5.9., esta deve ser acompanhada de evidências claras e direcionadas à PLATAFORMA LOIU pelo e-mail contestacoesdesegundonivel@loiu.com.br. A análise da contestação será realizada em até 20 (vinte) dias úteis. Em caso de aceitação e concordância, a diferença será incluída no pagamento subsequente. Valores a serem debitados serão claramente demonstrados e deduzidos.

5.12 O pagamento será efetuado mediante a apresentação prévia da nota fiscal, emitida exclusivamente em nome do AGENTE. Qualquer alteração no cadastro bancário do AGENTE deve ser informada com no mínimo 30 (trinta) dias de antecedência ao vencimento das próximas faturas. A falta de atualização das informações cadastradas junto à PLATAFORMA LOIU não poderá ser considerada como hipótese de inadimplemento por parte da LOIU.

5.13 O não cumprimento das condições acordadas resultará na prorrogação do prazo de pagamento estabelecido no item 5.3. Problemas decorrentes de inconsistências cadastrais não serão considerados como inadimplemento por parte da LOIU.

5.14 O AGENTE será responsável por custear quaisquer despesas acessórias relacionadas à atividade exercida, tais como gastos com transporte, alimentação, dentre outros, ressalvada a hipótese de negociação celebrada entre o USUÁRIO e a PLATAFORMA LOIU em sentido diverso.

5.15 Os USUÁRIOS concordam que a LOIU tem direito a uma comissão calculada sobre o faturamento gerado por meio da negociação e venda de produtos ou serviços realizados pela PLATAFORMA LOIU.O valor da comissão será especificado nas informações exibidas na PLATAFORMA LOIU, no momento exato da venda ou ação, e poderá variar de acordo com critérios definidos livremente pelos FABRICANTES.

5.16 A comissão devida à LOIU será calculada com base no faturamento efetivo decorrente das operações comerciais realizadas pelos AGENTES, de acordo com os valores, quantidade e outros critérios estabelecidos pelos FABRICANTES.

5.17 A PLATAFORMA LOIU gerenciará o pagamento

2 OBRIGAÇÕES E RESPONSABILIDADES

Cláusula 6ª – DAS OBRIGAÇÕES DO AGENTE

6.1 Sem prejuízo das demais obrigações estabelecidas neste instrumento, o AGENTE se obriga realizar a negociação e vendas ao CLIENTE, cumprindo todas as obrigações legais, administrativas, contratuais, dentre outras relacionadas. O AGENTE deve observar integralmente as exigências legais e o princípio da boa-fé contratual para o exercício das interações comerciais facilitadas pela PLATAFORMA LOIU.

6.2 O AGENTE declara e garante que sempre fornecerá aos CLIENTES informações completas sobre quantidade, preço, validade, fotos, modalidade de entrega, prazos de entrega, política de devolução, troca e outros dados essenciais para a utilização segura e eficaz dos produtos. Tais informações devem estar em conformidade com a legislação e em alinhamento com as informações prestadas pelo FABRICANTE.

6.3 O AGENTE assume plena responsabilidade civil e criminal pela emissão de pedidos ou ações não autorizadas pelo CLIENTE e/ou em desacordo com a legislação vigente. O AGENTE arcará com todas as despesas suportadas pela LOIU resultantes dessas ações ou omissões.

6.4 Para efetivar uma ação junto ao CLIENTE, o AGENTE deverá cadastrar um representante do CLIENTE na PLATAFORMA LOIU. Esse representante será responsável por acompanhar e/validar a ação por meio de um link gerado automaticamente pela PLATAFORMA LOIU, em conformidade com as disposições do item 6.5. (iii)

6.5 O AGENTE terá a exclusiva responsabilidade:

(i) Por cumprir todas as leis e normas vigentes, assim como obter as licenças, alvarás e autorizações necessárias para exercício das atividades de mediação mercantil, sendo responsável por perdas e danos diretos causados à LOIU ou ao FABRICANTE, decorrentes de infrações a que o AGENTE venha a dar causa;

(ii) Por assumir toda e qualquer responsabilidade a que der causa, sobre qualquer reclamação cível, tributária, trabalhista previdenciária e/ou criminal, multas, perdas e danos e despesas, inclusive honorários advocatícios, decorrentes da violação de qualquer uma das condições deste instrumento ou provenientes do descumprimento de leis;

(iii) Por garantir e responder pela veracidade das informações preenchidas ou compartilhadas através da PLATAFORMA LOIU, inclusive perante terceiros, declarando estar ciente que o cadastro de informações falsas e/ou fraudulentas corresponde a crime previsto pela lei nº 12.965 e no código penal;

(iv) Por cumprir o código de conduta desenvolvido pela LOIU e eventuais requisitos impostos pelos FABRICANTEES com quem contratar;

(v) pelo pagamento e o recolhimento de todos os tributos e encargos, que sejam devidos em razão da realização do presente contrato.

6.6 A LOIU se reserva o direito de suspender temporariamente, bloquear ou descadastrar o AGENTE em caso de descumprimento das obrigações estabelecidas neste Instrumento, bem como por práticas que possam comprometer a integridade da PLATAFORMA LOIU ou afetar negativamente outras partes envolvidas, como FABRICANTEES e CLIENTES.

6.7 A suspensão temporária pode ser aplicada para possibilitar investigações em situações de potencial violação ou irregularidade. O bloqueio ocorrerá em casos de infrações graves ou recorrentes. O descadastramento ocorrerá em situações de descumprimento irreparável ou reiterado das disposições deste Instrumento.

6.8 Em todas essas situações, a LOIU notificará os AGENTES por meio dos canais de comunicações disponibilizados na PLATAFORMA LOIU. A decisão de suspensão, bloqueio ou descadastramento será realizada de forma justificada e fundamentada, buscando preservar os interesses das partes envolvidas, bem como a integridade e qualidade dos serviços prestados pela LOIU.

6.9 Cabe ressaltar que a LOIU não reconhece vínculo trabalhista ou de representação comercial com os AGENTES, ou mesmo entre os AGENTES e os FABRICANTES, CLIENTES ou qualquer terceiro, sendo a relação estritamente definida por este instrumento e seu escopo de atuação.

Cláusula 7ª – DAS OBRIGAÇÕES DO FABRICANTE

7.1 Os FABRICANTEES comprometem-se a fornecer produtos de qualidade e conforme com todas as especificações, normas técnicas e regulamentos aplicáveis. Devem garantir que os produtos disponibilizados na PLATAFORMA LOIU estejam em condições adequadas para venda e utilização pelos AGENTES e CLIENTES.

7.2 Os FABRICANTEES deverão manter um estoque suficiente dos produtos ofertados na PLATAFORMA LOIU, a fim de atender à demanda gerada pelas negociações intermediadas pelos AGENTES. Em caso de indisponibilidade temporária, os FABRICANTEES devem comunicar prontamente a LOIU e os AGENTES.

7.3 Os FABRICANTES são responsáveis por definir preços justos e coerentes para os produtos comercializados na PLATAFORMA LOIU. Além disso, devem fornecer informações claras, precisas e atualizadas sobre os produtos, incluindo descrições, fotos, especificações técnicas, prazos de entrega e condições de pagamento.

7.4 Os FABRICANTEES devem agir em conformidade com todas as leis, regulamentações e obrigações contratuais pertinentes à sua atividade. Devem também honrar as condições acordadas com os AGENTES e CLIENTES, garantindo a entrega dos produtos nos prazos e condições estabelecidos.

CLÁUSULA 8ª – DAS OBRIGAÇÕES DOS CLIENTES

8.1 Os CLIENTES comprometem-se a receber os produtos adquiridos por meio da PLATAFORMA LOIU nas condições acordadas com os AGENTES e FABRICANTEES. Devem verificar a conformidade dos produtos no momento do recebimento e reportar eventuais problemas ao AGENTE, conforme as instruções disponibilizadas.

8.2 Os CLIENTES devem efetuar os pagamentos pelos produtos adquiridos de acordo com as condições e prazos estabelecidos na PLATAFORMA LOIU. O pagamento deve ser feito de forma pontual e em conformidade com os meios de pagamento disponibilizados na PLATAFORMA LOIU.

8.3 Os CLIENTES comprometem-se a utilizar os produtos adquiridos de acordo com suas finalidades específicas e recomendações dos FABRICANTEES. Qualquer uso inadequado ou em desacordo com as instruções pode acarretar em problemas de segurança ou desempenho.

8.4 Os CLIENTES são encorajados a fornecer feedback sobre os produtos e a experiência de compra por meio da PLATAFORMA LOIU. Isso auxilia na melhoria dos produtos e serviços oferecidos, além de contribuir para a avaliação dos AGENTES e FABRICANTEES.

CLÁUSULA 9ª – CONFIDENCIALIDADE

9.1 Durante a vigência deste Instrumento e qualquer extensão subsequente, os USUÁRIOS concordam em manter em sigilo todas as informações divulgadas por uma parte à outra que sejam consideradas confidenciais (“Informações Confidenciais”). As Informações Confidenciais incluem, mas não estão limitadas a informações comerciais, estratégias de negócios, planos, projetos, tecnologias, processos, dados financeiros, informações técnicas, dados de clientes, informações sobre a plataforma, dados de marketing, preços e quaisquer outros dados ou informações que sejam considerados confidenciais por uma das partes.

9.2. Os USUÁRIOS concordam em não divulgar, utilizar, reproduzir ou de qualquer outra forma tornar as Informações Confidenciais acessíveis a terceiros sem o consentimento pro escrito ou autorizada pelo sistema da parte divulgadora. Além disso, os USUÁRIOS concordam em usar as Informações Confidenciais apenas para os fins estritamente relacionados à prestação de serviços sob estes Termos e Condições.

9.3. O dever de confidencialidade permanecerá em vigor durante a vigência destes Termos e Condições e por um período de 2 (dois) anos após o seu término de vigência.

9.4. O dever de confidencialidade não se aplicará a informações que:

(i) já eram de conhecimento público no momento da divulgação, ou que se tornem de conhecimento público por motivos alheios aos USUÁRIOS;

(ii) sejam recebidas de terceiros sem restrições de confidencialidade;

(iii) devam ser divulgadas de acordo com a legislação, regulamentação ou ordem judicial, contanto que a parte obrigada a divulgar notifique a outra parte com antecedência razoável e tome medidas razoáveis para proteger a confidencialidade das informações;

(v) sejam desenvolvidas independentemente por uma das partes sem o uso das Informações Confidenciais da outra parte.

9.5. Qualquer violação das obrigações de confidencialidade contidas neste Instrumento dará à parte prejudicada o direito de buscar medidas legais apropriadas, incluindo indenização por perdas e danos, bem como medidas injuntivas, conforme permitido pela lei aplicável.

9.6. Esta cláusula de confidencialidade é exclusiva à utilização da PLATAFORMA LOIU e não afeta outros acordos ou obrigações de confidencialidade que possam existir entre as partes.

CLÁUSULA 10ª – DA INEXISTÊNCIA DE VÍNCULOS TRABALHISTAS E DE REPRESENTAÇÃO COMERCIAL

10.1. Os USUÁRIOS declaram e concordam expressamente que a relação entre os FABRICANTES e os AGENTES, bem como entre a LOIU e qualquer dos USUÁRIOS, não cria, de forma alguma, vínculo de emprego, representação comercial ou qualquer outra relação similar. Os AGENTES atuam de forma independente e autônoma, não sendo considerados empregados, trabalhadores ou representantes comerciais da LOIU ou dos FABRICANTES. Os USUÁRIOS reconhecem a não incidência de benefícios trabalhistas, previdenciários ou fiscais ou quaisquer outros benefícios ou encargos devidos em relações de trabalho, emprego ou representação comercial.

10.2. A relação entre FABRICANTES e AGENTES é estritamente facultativa. Os FABRICANTES têm a opção de utilizar os serviços dos AGENTES para facilitar a intermediação de vendas de seus produtos por meio da LOIU.

10.3. Os AGENTES são independentes e autônomos na gestão de suas atividades. Eles têm o direito de estabelecer seus próprios horários, decidir quais FABRICANTES desejam representar e determinar a maneira como desejam conduzir suas operações de venda. Os AGENTES não estão sujeitos a controle ou supervisão direta dos FABRICANTES ou da PLATAFORMA LOIU com relação à forma como realizam suas atividades, desde que estejam em conformidade com os termos deste Instrumento e com as políticas da LOIU quando e tão somente da utilização da PLATAFORMA LOIU.

10.4. Os USUÁRIOS concordam que, em nenhum momento, os AGENTES serão considerados representantes comerciais ou empregados dos FABRICANTES ou da LOIU. Os FABRICANTES e a LOIU não são responsáveis por obrigações trabalhistas, previdenciárias, fiscais ou de representação comercial relacionadas às atividades dos AGENTES. Os AGENTES assumem total responsabilidade por suas obrigações legais, incluindo o cumprimento de todas as leis e regulamentos aplicáveis às suas atividades, bem como pela obtenção de quaisquer licenças ou autorizações necessárias.

10.5. Esta cláusula é de aplicação exclusiva para estes Termos e Condições e não afeta outros acordos ou obrigações legais que possam existir entre os USUÁRIOS.

CLÁUSULA 11ª – DA PROTEÇÃO DE DADOS PESSOAIS

11.1. As partes declaram estar cientes e comprometem-se a cumprir as disposições da Lei Geral de Proteção de Dados Pessoais (Lei nº 13.709/2018 – LGPD) em relação aos dados pessoais tratados no âmbito deste Instrumento. Os USUÁRIOS reconhecem que a PLATAFORMA LOIU poderá coletar, armazenar e processar seus dados pessoais para fins operacionais e comerciais.

11.2. A LOIU coleta e trata dados pessoais dos USUÁRIOS com a finalidade de fornecer e melhorar os serviços oferecidos na PLATAFORMA LOIU, bem como para cumprir com obrigações legais, contratuais e regulatórias. Os dados pessoais podem ser utilizados para facilitar a comunicação entre os USUÁRIOS, processar pedidos, realizar pagamentos, fornecer suporte ao cliente, monitorar a qualidade dos serviços e personalizar a experiência do USUÁRIO na PLATAFORMA LOIU.

11.3. A LOIU poderá compartilhar dados pessoais dos AGENTES com FABRICANTES e CLIENTES, na medida do necessário para facilitar as operações de venda e entrega de produtos. Além disso, a LOIU poderá compartilhar dados com terceiros prestadores de serviços que auxiliem na operação da plataforma, como processadores de pagamento, provedores de serviços de hospedagem, entre outros.

11.4.A LOIU adota medidas de segurança adequadas para proteger os dados pessoais dos USUÁRIOS contra acesso não autorizado, divulgação, alteração ou destruição. No entanto, nenhum sistema de segurança é infalível, e a LOIU não pode garantir a segurança completa dos dados. Os USUÁRIOS são incentivados a proteger suas informações de login e a tomar precauções para manter suas informações pessoais seguras.

11.5.A LOIU manterá os dados pessoais dos USUÁRIOS pelo período necessário para cumprir as finalidades para as quais foram coletados, bem como para cumprir obrigações legais e regulatórias. Os dados serão armazenados com segurança e serão excluídos quando não forem mais necessários.

11.6. Ao utilizar a PLATAFORMA LOIU, o USUÁRIO consente com a coleta e o tratamento de seus dados pessoais de acordo com esta cláusula.

11.7. A LOIU poderá dispor e atualizar de Política de Privacidade, de tempos em tempos, para refletir mudanças na legislação ou em suas práticas de privacidade. Os USUÁRIOS serão notificados sobre quaisquer alterações significativas na Política de Privacidade.

CLÁUSULA 12ª – ANTICORRUPÇÃO

12.1. Os USUÁRIOS declaram e garantem que não oferecerão, pagarão, receberão ou solicitarão qualquer tipo de vantagem indevida, suborno, propina, bonificação não autorizada ou qualquer benefício ilícito a qualquer pessoa, incluindo agentes públicos, em relação a este Instrumento. O descumprimento desta cláusula constitui motivo para rescisão imediata e sem prejuízo de eventuais sanções legais.

CLÁUSULA 13ª – ARBITRAGEM

13.1. Qualquer litígio, controvérsia ou conflito decorrente ou relacionado a este contrato, incluindo sua interpretação, validade, execução e resolução, será solucionado por arbitragem, nos termos da Lei nº 9.307/96. A arbitragem será conduzida pela CEMAAC - A Câmara Empresarial de Mediação e Arbitragem da ACSP e o idioma será o português.

CLÁUSULA 14ª – DISPOSIÇÕES FINAIS

14.1. Os USUÁRIOS poderão se retirar a qualquer momento da PLATAFORMA LOIU, mantendo-se obrigados, contudo, à finalização de ordens já aceitas.

14.2. A LOIU reserva-se o direito de modificar os termos deste Instrumento, bem como as funcionalidades da PLATAFORMA LOIU, mediante prévia notificação aos AGENTES, FABRICANTEES e CLIENTES. Caso os USUÁRIOS não concordem com as modificações, poderão retirar-se da PLATAFORMA LOIU, nos termos do item 14.1.

14.3. Este Instrumento será regido pelas leis vigentes da República Federativa do Brasil, mantendo-se o compromisso de arbitragem, nos termos da Cláusula 13ª, para dirimir eventuais controvérsias decorrentes de seus termos.

14.4. Caso qualquer disposição deste Instrumento seja considerada inválida ou inexequível, tal invalidade ou inexequibilidade não afetará as demais cláusulas, que permanecerão em pleno vigor e efeito.

14.5. A falta de exercício ou atraso no exercício de qualquer direito ou disposição deste Instrumento por qualquer das Partes não deverá ser interpretada como renúncia a tal direito ou disposição.

14.6. Estes Termos de Condições de Uso constituem o acordo integral entre as partes em relação ao objeto aqui descrito, substituindo quaisquer acordos, representações ou entendimentos prévios.

14.7. Este documento está redigido em língua portuguesa, sendo que qualquer tradução é fornecida apenas para conveniência. Em caso de divergência entre a versão original em português e qualquer tradução, prevalecerá a versão original.

14.8. Ao realizar o cadastro e utilizar a PLATAFORMA LOIU, os AGENTES, FABRICANTEES e CLIENTES declaram ter lido, compreendido e concordado integralmente com os termos e condições deste Instrumento.

 Rodolfo Amorim, 682.823.650-50
26.002.955/0001-71, FABRICIA NEVES DA SILVA
Logo TudoFarma
O Loiu possui parceria com as maiores e melhores Indústrias de medicamentos, OTC, HPC e Guloseimas do mercado

contato@loiu.com.br
Tire suas dúvidas pelo Whatsapp
© 2011 - 2024 | Todos os direitos reservados - VISÃO GRUPO
    </string>
</resources>